55歲湯告魯斯搏到盡 為拍戲跳傘106次

荷里活巨星湯告魯斯主演的《職業特工隊：叛逆之謎》將於今年暑假上映，近日他與拍檔西蒙柏奇、導演Christopher McQuarrie等人出席電影博覽會，現場播出湯告魯斯跳傘一幕。原來他從頭到尾沒有用替身，為拍攝完美角度，湯告魯斯跳傘106次，令人佩服，導演更稱讚湯告魯斯是「可以做到的事比你要他做的來得更多」。

55歲的湯告魯斯相當敬業，盡力親自上陣拍動作戲，更獲得本年度電影博覽會的年度先鋒獎。